啱啱去入境處整身分証

屌那星 全部都係大陸人
一直聽每日150個
唔去都唔知咁撚恐怖
日日放咁撚多人落嚟搶公屋
拉低曬我地啲質素

新身份證

屌

嬲嬲

一入去就比隻蝗撞

巴打個名

見過人仲用緊40年前既身份證可能唔換都冇人理